下任凸首選舉, 咁快跑馬仔？

有消息話柒婆想冧莊,唔係化！
今日報紙, 又話有李小加, 又話陳德霖, 又話劏房波, 加上潤腸紅, 等等

柒婆想冧莊? 只係佢幻想下, 香港人內心已火滾

WFC

是撚但啦，咪又係共匪

一定無佢份

陳德霖好少少喇, 其他不了

俾人哋完下特首夢啦好冇？

唯一優勢是林鄭是習近平欽點

習玩無限連任成功
隨時搵佢做多5年

揾李小加依啲人就啱啦，上台講普通話跟北佬文化
等香港沉得快啲

都係既，不過邊個上都有比美國制裁既風險

由得柒婆做到死果日啦
唔驚啦邊個做都一樣

唔好

香港人唔想再受佢多5年呀, 屌

人哋70歲，恨咗好耐

香港人唔想囉

想睇佢又無份時, 果喊樣

李小加係咪連廣東話都唔識講？

邊個做特首關香港人火唔火滾咩事你有得選咩

香港人繼續嬲，
反正唔洗睇民望，上面buy 我就得

習近平眼中 林鄭係100分 點解要換？

呢個先係香港宋楚瑜

邊到吹既風

李維京呢

邊個都一鳩樣，從來無期望過會做得好，總之做得越閪就唔啱勒

張曉明返嚟做囉

陳德霖 李小加肯定唔會做啦，要俾美國制裁

你有份投特首

邊個做都係一樣

只係中共隻狗

咪又係港共, 不過都想睇嗰冇咁樣衰既冇咁臭閪格既嘴臉

唔係減鹽糖主席做咩

李小加做就好笑
都唔知佢 up 乜柒

11哥啦

邊個做咪一9樣，傀儡一名，倒頭來乜都話咩感謝中央

689

但一定會選

wfc

薯片可唔可以再選過？

我想喎
最好做到死個人

做到死個日

香港人都無選擇權

依家個堆人, 其他人做有咩分別?

開個盤嚟睇下

佢唔係要去台灣自首咩

其實換邊個都一樣， 只係佢d咀臉特別西

永續林鄭

關你咩事
你都冇份選

命格問題，真係點都冇佢份

腐乳華呢？

邱騰華條柒頭唔選咩

有票咩

我唔介意柒婆繼續做

制度唔改有撚分別咩？

講真
邊一件object上到去香港人會唔火滾？

講到自己有份投票咁
你鐘唔鐘意唔關事架

送中，國安法有無問過你？
睇下有乜自己控制到好過

問題係：共產黨可唔可以玩多5年?

1. 共匪已經唔需要理香港人點諗，會care就唔會柒婆仲未落台
2. 呢個位已經變成邊個做邊個死，應該無人敢做

不過李小加真係有啲機一黎共匪自己友，二黎都叫做成功人士 唔似柒婆咁一世公務員，提早離任港交所有景滾

只有聽話 ge 地下共產黨員先可以做，邊個做都一樣，何況中聯辦駱咩撚野先係話事果個

一定係777條7婆連任

你有得揀咩

加速主義好

快d一鑊熟變大共匪雞翼la

柒婆想冧莊都正常
依家成家都去唔到邊度得返大灣區
梗係整死香港人、有仇報仇就最好

笑死 揀都冇得揀 仲係到內心已火滾
今舖真係得個嬲字

又唔係我地揀
依家係習帝選妃 係都揀個服侍得佢舒服嘅人啦

你有你火滾，人地有人地欽點，香港政府已經同全人類脫左勾，你咪繼續屌囉

中國只需要香港d錢
無需要理香港人點諗

是鳩但啦
你仲以為真係選㗎咩

林鄭連任，港獨不遠矣

色兆兆啦

有冇睇黑社會2
邊個做都一樣，大陸最緊要佢哋所想嘅穩定。

妹妹，我屌妳呀？下界仲做？

講到第二隻走狗上 香港就一天都光晒咁
戇鳩樓豬

永續777

果張圖超經典

閘都入唔到

佢真係唔使諗

一日你無份選，換第個會有分別？

邊撚個做一九樣

一陣有港豬連登仔會以為柒婆下台香港就無事

何已完

何已完, 港玩完

冇討論價值

薯片睬你都傻

林鄭立左大功，做多5年再做政協副主席絕對有機

算鳩掃把頭

能力又冇
人品又差
人緣又差
仲要唔識社交

納粹都唔搵你啦

等唔切TVB戰線,一陣有巴打開左幫我補

是靚post

12港人資訊
[戴定豬嘴先][慎入]真係忍唔住喺連登放個催淚彈

攬炒巴番黎啦
【突發】攬炒團隊、攬炒巴真身反擊宣言！

流亡手足資訊(自行判斷)
王茂俊（偽韓寶生）借舉辦10.1燒國旗再次籌錢，並有份勒索攬炒巴？

倫敦支那大使館燒旗既流亡手足有野想講

德國聯署
德國聯署搞手被港共恐嚇

德國政府官方聯署：夠數德國就必須喺國會討論制裁中國

【德國戰線聯署】絲打拍埋片教你點簽！

每日蘋果日報
如果蘋果日報可以用來做黃店優惠券，咁你打算買幾多份？

TVB戰線

雙十國慶活動
雙十，幫襯黃店就係生活態度，超過400間參與

------------------------------------------------------
其他戰線都要keep住日日做啊(附手足詳盡教學)
抗爭2.0 - 全民國際戰線(附教學) #新手任 #WFH #零成本零風險

每隔5年，香港人又以為自己有得揀，又以為下個會好過依家呢個
事實上，梁振英差過曾蔭權，鄭月娥差過梁振英
中國對港越嚟越緊，特首同高官只係被委任執行指令

關我撚事咩

畀啲新意，北京直接派個香港冇人識嘅北佬落嚟做

鄭雁雄?

99%林鄭連任
佢證明左民意可以同工作表現脫勾
帝制

全部收皮
英美中 , 共管

nazi germany之下
波蘭人會唔會討論如果hitler死左邊個繼位？

上次689都話過連任, 最終...

港人比波蘭人更差

咁777比689 仆街一萬倍。
試問今日有冇人可以比777更仆街先?

邱騰華呢，已經衝閘啦

下一任一定仲仆街